+++
date = "2015-06-09"
slug = "karaboulkin"
title = "Карабулькин"

+++

Из-за отсутствия финансирования теледомик перенесли в школьный актовый зал, где выстроили соответствующую декорацию. Для зрителей почти ничего не поменялось, игроки были раздражены, так как стало ещё теснее и приходилось носить сменку.

Придя туда в очередной раз, я встретил аналитика, специализирующегося на предсказании результатов домика. Он указал на Олю Быкову и сообщил (почему-то называя её Машей):

— Маша влюбилась в Карабулькина. Теперь мне будет намного легче предсказывать результаты игр.